想問下A酸有無得上網買

幫推

我有睇開醫生 a酸都係300 左右一細盒
但A酸要識用先好
你唔識用又幫你買係害左你

100蚊一盒，可以上網訂，食緊

有無website

處方藥物 自己買係犯法的
捉唔捉到又係另一回事
不過上網買好冇保障 去藥房問下

如果唔介意返大陸買10mg 20 粒都係幾十蚊一盒

R牌

藥唔好亂咁食...
遲啲有錢睇醫生啦

同求

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

有病睇醫生啦

醫下你個閪腦先